如果唔係拉莫斯今季沙拿會咁廢？

最衰都係拉莫斯

個頭係西甲拳打美斯，你估我地埃及美斯唔會痛呀

條仆街死賤種搞到利物浦冇左1個歐冠+1個英超

係
見到佢今季啲動作仲係好唔自然
一日最衰都係拉莫斯

拳打西甲美斯，腳踢英超沙拿
FIFA拳皇拉莫斯
FIFA欠佢一條金腰帶

屌你老母拉莫斯

仲有一個聯賽盃一個足總盃

最衰都係拉莫斯 要求重賽呀屌咁唔公平

如果唔係拉莫斯出世 猁一早攞咗英超

上年班猁狗仲吹到沙拿世一
今季已經叫緊佢假球王＋躝

呢兩季得費明奴keep到個態

可能沙拿琴晚睇國家打吡見到拉莫斯又打人
搞到勾起D心理陰影唔敢下下去盡
拉狗正仆街